深夜秒回

歡迎挑戰

Hi

做緊咩

你同隨一念鳩毛有咩關係

你連高登定連登

你女人黎?

肥仔波

女人正仆街

幾歲

22

有冇人依家飲緊酒

試過有個ok合睇緣的囡囡，HI左佢三日各三次，結果佢問我可唔可以唔好再騷擾她

hi

岩岩同中學拍4年男友分手
我唔係大學生 係咪唔洗諗有男朋友喇
身材麻麻 但樣靚
我真係怕無好男人怕到流眼淚
呢幾日down到仆街

大學=雞

女人=雞

尋日老地方見

秒你老母

挑戰成功

正垃圾

我嘅天下

ok

同個c9傾緊計啊屌你

垃圾

連登有冇回覆時間限制

準備第二波攻擊

估唔到我打字可以快到咁

我有個好消息想同你講

琴晚我同某個人相認左....屌出黎

好撚急屎

提子你up乜撚野

咩女都俾你食撚晒喇仆街仔

a0

今日?

今生

講大話爛jj

唔敢回?

10點半學人深夜

聽日考試

屌 你一定唔知我見到邊個

咁係咪冇太陽先

仲上連登做乜撚
溫書喇仆街仔

屌 如果你知我係邊個你一定唔敢見我

死傻系呢屌你老母
你都未撚訓教架喇吹到6點

打j

邊個先係真既飛機王

3秒夠喇屌

屌喇
一黎我唔鐘意唱k
二黎......有心事啊屌你老母

屌你老母

真係好撚煩
下下俾人check鳩住晒
講咩都俾人知咁
乜撚柒都收埋起個心度好撚好玩咩

屌你老母兩個真係痴撚線
我呢幾日得閒

見到邊個咁把炮

佢仲有上高登啊.....點講啊

最衰連登改名會全部改晒

你d info圖做乜撚野

咕嚕咕嚕喵

。。。下

言

？

人地搵到傻系同佢埋單喇

唔係囉屌
你識唔識搵人
45772

條友會唔會一直moon我個post
好撚on9 咁都撞到佢.....
我仲要有同佢傾過計囉出到黎

btw 點解你會知我ex 個名

45772喎

係啊on9
你唔係好撚咋起人架咩

有咩心事 小妹安慰你

baby 我想你做我免費雞ok?

... 下

今次真係唔飛機
普通食飯算喇屌
唱k 太mk 唔岩我

乜你哋識㗎

我都覺

下撚完未啊on9 港女
唔通就係佢....

個名你講㗎屌你老母

唔係佢

真人定咩
以前高登有傾過咁
當然仲有小小秘密咁喇

係估唔到會真人見到佢

咁你又知係佢

屌啊又係我

下

你係咪真係知邊個黎...
但佢改左個名令我諗多姐

你cap你哋啲對話俾我睇

絲打返左黎香港未啊屌你老母

英文名j字頭？

下 bb我要手信

我不嬲都係香港

.....下
咁on9 ?

屌你老尾

下。。。

唔好意思，借個位來試試貼圖得嗎？

冷雨夜你老母生癬

唔知英文名喎大姐
百啊on9

收嗲喇廢青
一時又話飛撚左去英國
有人鐘意你又唔撚岩
死港女

賣廣告牙?

寞呢我屌你老母
又幫隻狗含緊撚牙?

濛
baby
寞
三個5p 台港女笑西

係啊

慘 係咪冇錢交電話費
拿拿聲問你地老豆老母拎喇

同lauchu一樣有錢

你又識佢咩?
我仲要問佢飲唔飲酒

人地去溝冰島妹
留名等睇檸檬

唔識

有冇喊西

on撚9
你今晚食左春藥？咁撚high

你估lauchu係你

baba聲

屌垃圾
咁你話唔係佢意思係乜

言bg

bf

個死高佬點醒左me

lauchu好似買左d jerjer糖俾我

冇喊好耐喇屌你地老母

禮拜日先喊完

喊西

連人地bf 個名都知
有乜系你都唔知架

六合彩呢

懷念樓豬

lauchu又話寄post card俾我

水象50%
以前識個絲打佢咁講我咁聽
好準牙

都話有傾過你煩唔煩啲啊屌你老尾

返左黎咩
唔係去到一月中咩

女人就係雞

失憶...唔記女朋友以外既野

咁你失憶啦仆街

唔要痴撚線港女做我女朋友

毒撚死人

5p台冇晒清泉上...哭哭

玩狼人

諗緊落唔落街跑步好

你係咪第一個死?

跑海定街

飲完酒條jerjer發熱代表咩

-.- 叫埋n賤玩=3=

tg 個個?
好on9
玩左兩次冇玩

跑山

now?
咁撚凍返屋企訓教好過

yes

on9得過你成日baba聲

你岩

你三條佬都唔知係咪冷血
唔撚識喊廢柴

咁做緊咩

唔會為左個廁所喊

個鼻痕撚到仆街

收嗲啦廢青
識佢個陣撚知係公廁

搞咩？

簡單一句
帽左

岩岩開左支啤酒

屌手多多熄左個網
搵唔返條lin

屋企飲?
me 都飲ing

係啊，出去飲又貴

...原來仲起度屌

上年年中已經知了
跟住跟朋友去左酒莊買酒
平3/4 屌

係張床上面典下典下咁

叫撚左個外賣幾時先有得食啊仆街

做乜春
著衫喇

咁夜重有外賣

仆街連登都係偽毒科臨
我 立即 屌你老母

有啊...唔是m記
茶記
正啊喂

我第一餐咋
2點起身
5點落床打機
hea到依家先想食野

1+1=?

2

秒回啊唔準諗

屌你老母打少d飛機喇仆街

召集裸睡既巴打 咁既天氣你唔係唔裸呀

咩區

29號都冇人
連登己死

無去飲咩屌你？

唔會全部唔著
點都著底褲
一陣發春夢點算

地鐵既盡頭

其實毒撚一個更開心

連登個web 版仲未睇得慣...太多白色
巴打你準備訓?

毒丁丁唔多出街 即係邊到

荃灣/將軍澳/柴灣/東涌

心照啦屌

照乜春

上緊Netflix揾野睇

搵工啦死垃圾廢青屌你老母日日叫春

美劇真係咁高質?
睇開日韓劇

冇用
一見到女人就覺得佢地係雞
哩埋起屋企仲好過

我好少追劇，睇劇多

戲

有咩分別

舊戲?
最近上個d有冇睇

咁你老母呢

見佢唔到sor9

好溫暖啊屌
呢度先係我既地方

沒人敢回我
前面有個巴打柒左就冇再出聲
點睇

無，唔想一個人去戲院睇

sd撚左條av 俾我frd
到依家都未撚覆機
係咪痴撚線

有女係唔同d

我又要

最鐘意含撚個part
點先搵到呢d 女仔咁主動

到你唔見左人...fuck

save低遲啲睇

死返高登先

我訓緊個時，feel到有人開門，揭開張被訓入泥，然後?我個胸，我下意識以為係我女朋友唸住擰轉面攬住佢，點知係佢最好既兄弟，我即刻屌佢屎忽

屌高登仲有人用
震驚

你地覺得上面嗰兩個網正唔正

屌,....夜媽媽放呢d姐係逼我除褲姐
一陣食飯個陣先睇

洗唔洗dl 架
不嬲睇開線上

好彩冇上熱門
一陣又冇俾人屌個post做乜撚

上開javhihi

thisav 高清

兩樣都可以
而且啲片喺本身個網全部都要收費

屌咁邪惡你食屎喇
唔撚洗訓都似

d 嘟嘴相一睇見就反胃

是咪冇人
去睇海賊王先

我唔開你班契弟唔識開既
屌喇

1月1想出街，有乜好去處

冇人喇

毒撚只會留在家

講出面d post
好肚餓

岩啊

咁夜都叫人送外賣 抵你餓啦

巴打們聖誕有咩做

屌啊
我唔洗食啊
是咪要恰毒撚先

好撚凍啊屌你老味

同中學同學飲野

mk
我就撞鳩散d情侶

男校

alan walker d歌真係好正.....扯到恆晒

男校唔可以有情侶啊

死去死去團

唔撚再入個度....屌

等到食早餐都得

你啲外賣到未

到左就唔會起度嘈
嬲

硬係覺得咁夜叫外賣好仆街

咁佢就唔好開到咁夜喇

我都覺
有手有腳自己行去食啦仆街

好攰啊

終於到喇屌你

屋企重有個韓國辣撈麵諗緊食唔食好，食左又怕聽日柯屎果陣

幾大份架
你未食野咩

原來係有兩個巴打起度
睇唔清添

食左又肚餓

食咁多做乜

肥唔肥都無人理

溝唔到女

你對車頭大燈俾邊個攞左？

我都想知
見到佢叫佢俾返我plx

👌🏻

點睇歐債危機

睇唔到啊唉瘋9

唔洗睇
俾錢我好過

樓主晚安

gn

巴打翻學定翻工？

廢青

唉屌明明好肚餓但就食唔撚到野

點解d女人咁撚仆街

毒撚係咪好恰d啊屌你老母個笑系

我打字邊有15秒咁慢

d巴打成日問我幾大幾cm
點算